郭嘉銓：「因接到有人報案，所以拉蔡玉玲」即係無人舉報過大公文匯？

大家發起舉報大公報，睇下牠們點選擇性執法

可能佢要求係涉事車主報案

雖然佢都可以唔撚理

大把藉口啦
掉垃圾筒都唔查啦

舉報大公

舉報師

有人報案？ 聽佢噏吖！
黑警食屎狗成撚日車大炮
是但搵條5毛話係報案人，你吹佢唔脹

如果真係去舉報大公文匯，其實係間接肯定左班狗嘅做法

事實上大把五毛藍屍好得閒，日日幫黑驚做舉報
咁既然你係幫黑驚，佢咪成機開file死查爛查，乜罪都拉囉

掉返轉黃營去舉報，就話沒事兒咁少事唔好阻佢收工，重則嚇你浪費驚力報假案(佢9嚇，實際上要好明知錯誤而誤導執法人員先算)

不過我一向認為見到罪案懷疑就要舉報公民責任嚟，犯法就係犯法，話知你係大公文匯星島東方

push